預言：黑警會係星期六開始大舉進行拘捕

坐48，搞到你地星期日投唔到票

可能見到你後生就拉，告你一個人非法集結

又或者賊*裝*嫁禍

有冇六合彩預言

面對現實，長期抗爭，分工合作

唔難估

被拘留都可以投票
一定要要求去投票

唔比投票記住同律師講

去fd屋企過一晚先 老閪都要投埋張票

咁係咪冇票投個陣就唔會亂拉？

True

仲48？72啦依家

都估到呀

正確，坐監都投得票

推

72小時前肯定都大圍捕

警署同prison都有得投票

直接係票站見你後生就拉

黑警日常

一定要,猶其畀人抄過牌個D

我覺得佢會去鳩帶幾個等周圍啲街坊hur, 咁之後有籍口嗰度有危險而封咗個票站
而拉到你投唔到票就未必，因為拉10萬8萬都未必對個結果有乜影響（拉侯選人例外）

俾盡一幾百唔影響大局啦
咁拉咪等於谷票分分鐘倒蝕

警世！！

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

班狗仲點會比你見律師

捉得就唔會比你係個段時間同外面有聯絡
而家捉左返去，佢鐘意點玩都得

請所有被登記資料既手足投票前48小時去第二到住兩日先，唔好被狗搵到你

推呢個

pp

有用

星期六日變休息日，唔好有藉口畀狗拉

坐48係星期5晚就會拉.

無錯
星期五各位搬到朋友到住三日先
認真的

無錯
星期四五去第到訓
投完先返屋企

你點知的

push

插贜

一定要投票

屌，呢幾日已經係。。。。。。我地中曬陷阱

手足！
要投票呀！！
投完票再算～

對飲成三人

我都覺 搞咁多野就係怕區選

你何時產生了可以見律師既幻覺

Push

仲要係見人就捉

畀哂機會走，快走用自己嘅方?法

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

換票箱咪得囉

當唔畀狗打都已經係Bonus 嘅時候，你竟然覺得會畀你出去投票？

我打個比如 一隊波換左教練短時間成績都會好 但係個勢一無左就會衰過以前

留名

打麻雀, 告你三次

真?

yes

ON 9 PO
士氣-3
拉

理論上坐緊48可以投票

Between係影

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

同阿媽係女人一樣ge 道理
要吸取教訓

忍4日啦！！ 投票啊！！

好有道理

已經拉咗五千個

之前有手足建議話直頭唔好喺自己屋企瞓
因為怕有狗上門捉人

正視聽：被捕人士都可以投票架，唔好比黑警fake到

拉左都可以要求投票的。唔使驚，唔比投就告佢

各手足係咪要著Iove 香港tee？

自我戒嚴

玩大D，企係票站門口拉？

其實你班撚屌識玩未?
重點係 你要求過 但佢無做 佢錯
你無要求 佢無做
要入你罪 你自己決定要唔要求啦 傻鳩 唔係幫緊自己 係幫緊後選人
後選人要JR要乜都好 你做咗有白紙黑紙不公平選舉

可以的話星期五去住兩晚時租酒店，唔好返家住。

打到昏迷咪冇得投票囉

拉得幾多個，我地200 萬人

贓

咁十八以下未好安全？

黎明行動

聽日見

真

唔好俾人fake 出去
成9日都要人要人

星期五都得啦
裁判法院星期日唔開

投完再黎得唔得

租酒店住三日兩夜先！

肯定係

早就講咗，只係冇人肯幫手推

【警世必讀】攻擊大學、懲教代警都係局，目的係要選舉前大濫捕，民主派選民冇得投票！

你估到時比唔比你投⋯⋯
明知一定係反佢

呢個時勢 你無十年都推唔郁
你睇下出面 要人個d幾落力

佢拉得幾多

選舉講緊係百萬票之計

佢拉十幾萬人？

死popo

Push ar

區議會每區講緊差幾十張選票架咋

見有人話警方唔會批准，的確有可能。但都要要求咗先，記清幾點向邊個警員要求。

其實香港法治一早死咗
好多人見名就投，根本唔在意啲議員為錢唔做野
不過都好過益建制
希望大家會監察自己投的人！！

可以好多都未登記做選民

唔太識 但幫推

被投票就有可能

push
我要投票

星期五都開始拉人啦

天滅中共

講左n咁多次，選舉近啦，班狗唔會攻入去

大家千祈唔好用盡方法唔比老豆老母投票呀！例如強行收起佢地身分證，雖然佢地最多屌你幾句，都唔會報警嘅。但區選四年一次，千祈唔好

大家千祈唔好用盡方法唔比老豆老母投票呀！例如強行收起佢地身分證，雖然佢地最多屌你幾句，都唔會報警嘅。但區選四年一次，千祈唔好

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

有post 講過拉左都有投票權可以去投票

但係投訴得來都點完票

日日反工反學都大圍捕
白色恐怖不了

使撚搞咁多野，選完先dq

比盡咪一千幾百

搭飛機回港隨時仲多

AGGER

手足留返條命plz

唔出奇，大家加油

Dllm 星期六唔撚好出街
星期日成群結隊去投票

欺師滅祖既仆街

坐72

有道理，咁不如今個星期停止行動？

個日全力文宣

唔再高調行動

被拘留都可以投票

你一投非民建聯馬上坐48

要拉幾多人先做到建制贏既結果？

星期六/五 冇乜野唔好出街 有咩日程表千其咪撚跟

而家班狗點會俾你投票！
拉左你，人都搵唔到

唔信

據聞係當年炸兩俠成功爭取

已經可以準備定警方阻止坐48人士投票既文宣

基本上呢樣野係一定會發生

去第二度過夜呀

係
依啲陰質嘢佢哋最叻

佢係票站對你身分證你一去就拉9你點拆